[緊急][突發]機場唔夠手足

人呢??去曬邊??快D去機場集合

自推連撃10下!!

1

2

3

4

推

5

6

推斷

推•斷

7

咁唯有再連擊10下多一次啦

機場呀大家
由得啲大台post沉啦
星期五六日要推行動post

推•再斷

Push

幫推

等緊你地呀手足

推！

push

和理勇武 各自爬山
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

8

9

10下下都推斷...好難做呀

星爆氣流推

影張相嚟望望丫

可唔可以再再連撃...你會唔會唔侵我玩?

本人扮緊工...放工會去

我推

今日唔係假期又唔係罷工得學生/唔係返office又就到今日放假既人

放工先來

要人

手足等我呀...放工即黎撐場!!!

機場主線 機場主線

機場要人呀

咪撚開咁多個post喇，返緊工呀屌你老母

搭緊車啦 香港人遲開到

無乜人

[教學] 如何在連登加密通訊

LIHKG @ Android

想知現場幾多人？
放工即泥

有幾多人到？

係機場既手足應該主動友善接觸中國人

一開始問下佢黎香港目的，需唔需要幫手教佢地搭車/帶路
然後解釋比佢地聽唔需要擔心，我地唔係要破壞/傷人

佢地平時係中國見到新聞話香港人暴力
但一落機就咁大反差，應該會引起佢地反思下中國新聞直確性

free Hong kong

黎緊黎緊！！係機場巴士啦

收工入黎
入面封左離境夠唔夠野食？

未放工

放工嚟
幾點完？

依家咩情況
未放到工

未放工
今日唔係罷工日啊
放工黎

仆入黎！

入緊黎
今晚有排玩

未放工...

入緊喇

未收工...

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 不追究612至今反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

現埸幾多人到？

Pish

［集中］警方記者會問題提出區

推撚爆你

加油呀香港人雖然離成功既距離都未知...但係我地今次真係冇得再輸啦...要堅持到底~!!!!!!!

push
push
push

use English please

#FreedomHK
#StandwithHK

睇下攬炒巴打用咩字先啦, 記得LIKE 埋

嚟緊

要人帶頭喊

機場有無熱水機，想先帶杯面過黎，啲餐廳好貴

推爆你

嚟t2食三哥

去！

又係你呀refer 狗

推！！！！

人呀！！

等緊車

冷處理，唔好推走機場post。想笑人on9 野，就不推文回覆

up

巴士中

唔洗返工咩 收工入
瞓一晚

p

推~~~頂住阿!!放工即刻飛出黎!!

大家加油

有無人有blue tag

今日係平日 好多人行唔開

放工後會多啲人入去㗎啦

Push!!!!!!

去呀

而家係公司拎定BLUE TAG先!

好似冇曬膠紙得嗎?

快啲嚟!!

推番上去，政府不斷分散注意力，請集中火力

----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

sing hallelujah to the lord

推~

推呀屌

係機場唱歌會唔會犯法架

屌做咩變咗合唱今天我

再推

我知道部份人想做「勇武派」，但機場嗰頭得一個出口，屯門至赤鱲角連接路仲未起好！倒不如…

張學友嘅《壯志驕陽》

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

入緊黎！！！！

推，機場要人

！推

而家係香港買隻蛋可能都犯法

禁錯負皮sorry

B zone上層劃多左站俾大家坐，快來，呢到好空，完全無人咁濟

樓下唔好阻到遊客出入，好多luggage 都頂住左

買黎dum警署個塊蚊帳

就黎想拎埋部projector出街

手足.....等埋我呀!!!!放工黎接力

Up

輕輕再推幾吓

P

U

S

H

文宣：黑警唔否認曾經使用過期催淚彈 亦唔排除將會繼續使用 過期催淚彈係生化武器 好多市民已經中招求醫 強烈要求中國香港警察道歉承認錯誤 同保證以後唔會再使用生化武器傷害及殺害香港人

不推文thanks

來啦來啦

PISHHH!

c u guys later <3

人呀！推爆佢

Coming

project落個蚊帳到

剛剛回市區看醫生，哮喘發，找緊同學問有冇人出去，幫手吹雞

試著不說推，改為「不重蹈2014佔中結局，大台不代表我」

轉頭收工入嚟

【和你飛】機場集會文宣資源集合

仲有8分鐘!!!!

有冇物資短缺?

3分鐘!!!!!!

對準政權！唔再膠化！
五大訴求！缺一不可！

夠鐘彈閘呀!!!!!!!!!!!!!

今晚大家去到幾點

air drop 文宣俾遊客，聽完重可以帶埋走！

Hong Kong Police is Danger！

They use force abuse to citizens！

推下先！

推 熱門全部垃圾post

冇iphone

仲係唔夠